男朋友竟然想去買綠置居...有d難受

交代下背景
我同男友都月入20k 一齊3年

咁我男朋友就係公屋仔黎既
點知佢前幾日同我講話想同佢屋企人想買綠置居
咁你買左綠置居，依加個公屋就緊係唔見左啦...
問題就黎
即係我唔係話反對佢想買定點
而係我覺得佢做呢個決定個陣
有冇諗過我？
我覺得同一個人一齊既話唔係以結婚終老為目標既話真係好悲哀
到佢買左綠置居個陣，咁佢又同屋企人一齊住
咁我點算？ 咁點解唔keep住依加租公屋
同我另外儲錢買多層樓 咁唔係仲好咩
咁當然你可以話佢同屋企人買樓關我撚事？
但係咁樣既話我地一齊既意義又係為左咩
點解佢既計畫入面我好似無存在過？
係咪當我係外人？
唉.....真係好煩

可能想結婚你搬入去住
大家一齊逼
又可以飲到阿媽湯水 見下兄弟姐妹
翻到屋企又有__屌

佢由此至終只係諗自己 無諗過你
你諗下你同佢有冇將來啦

咁要生仔個陣點算？

同你講左先都好過遞左表先同你講既

佢對你玩玩下咋...你會唔會同自己個玩具買樓呀？

兩個男人點結婚？

我住緊公屋，收入唔算低，但因為銀行無乜錢，想買私樓既話，首期真係有排儲。
所以買私樓真係唔駛諗。同女友結婚既話，屋企又唔好夠住。
想買居屋，但白表買居屋又好鬼難抽中
所以想用綠表來買間大D既，全家一齊搬去住。女友雖然話唔介意，但我知佢既心諗乜，始終想二人世界。屋企得我地兩個既話，做咩都方便D啦
但無奈地，係香港買私樓真係好吃力。仲要on99 個個月供錢俾人
雖然居屋唔好得去邊，但起碼有地方住，又平過私樓。連隔格都好少少先啦（聽講嗟，本人對樓唔太熟。）而家好多新起既私樓係開房式廚房，又窄又貴

分手囉咁不滿

佢有冇叫你一齊供先？

認得你喇樓主，等30日改個名先再開post啦

窮就咪學人生仔啦

兩個加埋40k都唔算窮掛

每人40k就唔算既

就係唔算窮先慘
你窮到仆街有得住公屋，2個加埋40k唔上唔落
我一個人3xk 仲慘
稅就要交好多，咩福利都冇
樓又買唔起
唔撈又keep唔返生活質素，變左白忙一生

你覺得男朋友係個矛盾位
想屋企人好 又想對你
無奈錢係得咁多就係咁多

先唔好對佢太大反應 如果唔係更反感
更加覺得你講嘢有問題

你慢慢表達你既顧慮, 我諗大家都好過D

兩個人加埋得40k 就唔好諗儲錢買私樓啦
儲到你退休都未得

如果我話覺得佢屋企人繼續住公屋都可以
會唔會好仆街

人地同屋企人買樓同同你結婚冇衝突架喎
咁咪即係想同你結咗婚之後同屋企人一齊住
你有冇同男友講想一齊儲錢買樓先?
又有冇同佢傾過將來, 有共識係想搬出嚟?
冇的話又憑咩話人當你外人? 唔係人人都識讀心架

搵得20K 就諗住買到樓 樓豬個腦係咪懵撚左？

瞓醒未
我同條女夾埋搵60k
樓都唔敢租

呢度講無用,要講就同男友講

支持分手。

有講過呀...
叫過佢同我一齊草錢買樓

兩個人月入20仲想買樓?

除咗抽居屋之外應該唔會買得起

同埋你唔係户主嘅話可以白表再抽居屋

仲邊有錢再抽

老老實實
而家呢個年代拿公屋換間居屋=on9

一成首期，冇就咪學人抽

我唔會覺得你仆街, 你既諗法好正常, 我純屬覺得你男朋友有D 慘
我覺得 純屬立場, 諗法唔同
可能佢屋企人想換個好少少既居住環境, 但你想第時方便D 買樓

手掌又係肉 手背又係肉

如果第時結婚 已經少左時間部老豆老母, 宜家只係想2老住得舒服D, 但就犧牲左你未來既時間

如果草錢同你買樓, 就犧牲左2老住好D既機會....

其實真係唔抵

你同層樓結婚定同你男友結婚呀

咁現實去睇呢樣野真係要考慮

兩個20k就咪撚學人儲錢買樓啦

唔通你地男人想扑野個陣我地唔比
又問番你地同塊西結婚定同我結婚？

租樓各自住又或搬去好遠好遠.
結婚唔一定要買樓喎

可能過多三四年變60

D膠必晒出黎喇

問左老豆拎錢買ps4先啦

講過..但佢唔嗲唔吊咁
可能有d難做掛

意思係 邊有錢再供

搵20k都要老豆送ps4

有講過同你生咩
又一件靠男人既廢物

樓主做咩係咁迴避問題？
點解你覺得兩個人搵40k會買到樓？

綠置居有冇一千尺 兩個廁所?

如果有既都夠住既

4個人黎計呀下

計劃入面無你係最難受

邊到膠？
我topic主要係覺得佢既計劃入面好似無我份
你又走去問我同層樓結婚定同男友結婚
完全係兩個topic黎
唔通佢下次走去叫雞我上黎呻
你又問我 同佢d精結婚定同佢結婚？

又唔好咁講，一年當儲25萬，五年都夠入場六百萬樓下既。

未來人工會加

你兩句說話中間有咩因果關係

你唔諗結婚,佢買唔買綠置居就唔關你事.
所以你是諗結婚先.之後先關佢買層樓事.

Ps4價唔會加，問老豆拎錢買左先

又唔駛,700幾呎3房單位都ok啦,
最重要係外母惡唔惡頂

樓主去左大酒店擺酒未?

當你兩個加埋keep住月儲15000
6年半都120萬
夠俾500萬樓兩成首期連稅
再用15000供30年

公屋換綠置係佢屋企人事 你諗自己做乜
換左之後都可以照儲錢買私樓嫁，你叫佢屋企人幫手供咪得 第時分分鐘可以問財仔加按個綠置套舊錢比你買私樓添。咁好處咪仲大？
當你兩個人死慳死抵一年儲24萬好未
都要儲5年先買到500萬左近既樓 仲要人工繼續升喎 因為壓測要過4萬呀
將來？而家先努力做野先啦

我係想結婚呀

窮撚咪撚生啦 攞黎辛苦

40k買樓。。供一世？

繼續住公屋咪幾好，又唔使差晌管理費

假膠咁多人回

你當我地兩個都係公務員咁諗

綠置居可以按嗎

跟我 兩層私樓
唔洗跟啲垃圾公屋仔

不了

樓主專出膠post

借男朋友ac開
你地樓上個d ps4 大酒店我都唔知咩黎

香港地真係好on9 冇父母幹根本冇咩可能

如果佢地買的話咁我男朋友會幫手供

買綠置居咁On9

屌，最多咪幾千

離開佢啦.....

你男朋友值得更好

認真回答下樓主

同你講即係同你商量，你地d女人唔好以為每次同你講即係等如通知你，你一定要跟

係入表前同你講即係問下你有冇意見，你有意見就提出la，你男朋友一家都未ban 你你就擺上黎公審，早左d 囉

係理性上係
你可以話d錢係佢既 佢去買樓比屋企人真係無問題
但係感性上我唔開心都係好正常 因為同我心中期望的確有d落差 應該話 雖然佢做得岩 但係就無考慮我感受 一對情侶如果係咁既話 一齊仲有咩意思？ 只係想揾個一齊飲飲食食既夥伴？

如果你老豆老母比晒d錢比你呀哥 一蚊都唔留比你
之後話 d錢係我既 吹咩
咁樣你仲可唔可以當咩事都無 一樣同你老豆老母咁好感情？

請善用起底功能

佢有冇兄弟姐妹？定要佢一個攬哂？

接受其他巴打pm咪得

冇錢真係唔好結婚
尤其公屋果班

抽撚到先講啦

正評俾你個名

睇文之餘善用起底功能
功德無量

明知假膠都要討論種心情好矛盾

得罪講句樓主你真係港女到仆街
結婚唔係兩個人既事，你唔好咁自私一定要二人世界，你男朋友都有佢會照顧既屋企。
你仲係度ff人地對你唔好，唔該你好好反省

其實你都未同男朋友講 你講完佢都係咁你先再公審啦

結婚唔係兩個人既事

死臭雞，食屎la

唔係窮，係窮到喊！！
你儲錢速度追到樓價咩？就算你儲完錢買到層樓，你夠錢供完都唔夠錢養自己養父母啦！
你男朋友屋企而家就有錢買綠置居，照而家房協樓升法一年已經賺一兩球
你咪能阻住人地發達啦！

廢老上連登

呢個年代仲公屋換居屋
得幾種情況
錢多無所謂
屋企人多左，唔夠住
交緊三倍租
富屋被逼遷
唔係無理由換。

好多真心

條仔係一個孝順仔
不過都係個句
絕對唔會係好老公
係呢件事上面佢無諗過點安排你
就預左佢未來唔會覺得你係最重要個個

我覺得佢幫屋企人換樓無錯
但係就係覺得條仔無為你諗過所以唔開心
至少plan 下搬出去住咁都好啊
而事實上的確係咁

就睇你地嘅愛情去到邊
如果你真係好愛好愛佢嘅
你就繼續
如果唔係我建議你考慮清楚
同得佢一齊就要捱

哈

廢老思想